光頭佬今晚唔好撚再出賓州馬

下，賓周馬好撚勁喎

施丹+大哨混合體

歐聯特別醒神wor

冇牙馬，牙朗點入到咁多波牙==

Why唔出me

屌你老母

簡稱大丹

Morata

對

希望雲加買埋賓周馬組成法國雙塔

雲加20年前就會買

好彩你都傷左

駁吾刀....

今晚睇怕照出